耶穌娶老婆 耶穌娶妾侍

耶穌娶老婆，耶穌娶妾侍
耶穌爭我三千蚊 今年仲未還！
利疊利 利疊利 認真和味
再計下 又疊利
三千變六皮

又無錢 好陰功
避避大耳窿

耶穌屌呀婆

藍屍死老婆 藍屍死老豆

藍絲抱著嫣灰缸 今年中肺炎

李偲嫣 抵撚死 認真興起

又邊間教會

呢首好舊㗎喇